[前四已完] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

潮撐沙利

成撚日半場出黎就失 屌你老母

作客強隊又零入球

切切上半場打得好
但下半場隱晒形
有待改進

沙狗希狗躝返去意大利！

只睇歐霸了

Hanako ching

Sorry diu 9 nei

Thank you and good bye夏狗

一開始打假9我都唔怪你
但係你換乜撚西瓜？
走啦沙狗 西狗

次次下半場就放題

respect

唉屌你老母搞到聽日工都無心情返

屌，當環返卡城條數算

sarri out

重新迷沙失敗！

下半場出黎即失 呢個問題係沙狗先會 立即躝啦

作客big6:
4戰4負
得球：1
失球：13

贏歐霸就得

好老實，猁下半場一出黎啲人就做好多無 球走位拉散哂後防 相比上半場守好個位就等差太遠，可能沙狗唔夠時間sense到就搞成咁。

軌而家完全唔識踢逆境波

前四已走

希望夏神幫手拎埋個歐霸好好睇睇先走

見到上半場利狗冇冼腳都知死9成
下半場sorry ball多少嚟料 真係中晒

歐霸隨時連入決賽既機會都冇

D把握力太差

唔講前鋒 淨係講兩閘
有幾下azp落到底線望都唔望d隊友咩位置就鳩出波
希望下年見到rj上到一隊比d衝擊垃圾車

人哋就即轉打法
煙狗仲on99咁

Kante其實都好慘

沙狗教想捧杯？

半場唔出豬腦真係on99
跑足全場既簡迪都快過條撚樣

獌個場一定輸埋

沙狗 佐狗 希狗躝屍趷路啦

Cm如果仲係沙狗教既就唔撚洗諗

下季冇夏狗 都唔知點搞
打親強隊基本上都靠佢一個carry
下季冇埋 真係得守冇反擊

放心啦 azp下季都一定係必然正選

sarri die

屌你老母沙撚用撚夠隻佐鳩奴未，又慢又冇防守力，d波又淨係識傳後拖慢，戇撚鳩鳩屌你老母

戰術方面其實冇乜大問題 但見到好明顯防守唔夠迫 等人有機會起腳 同埋見到佐踢防反唔得 半場其實好應該換人 再等輸兩粒想追已經太遲
沙狗冇plan b 冇臨場應變 我覺得佢唔係唔會諗 而係佢唔識 咁樣落去踢big 6 輸多過贏

但最失望係見到度波好似輸到冇哂感覺 唔諗著追番 心態衰撚過中下游球隊 知道對住猁贏好難 但起碼去到八十幾分鐘唔好再hea啦 禁住佢屌下試下啦

人地兩閘就踢到翼咁 相反我地淨係守對面d翼已經好辛苦咁

沙利同契仔一齊走

btw今場安好撚勁

究竟仲要睇多幾多場呢d垃圾戰術先可以唔駛再見到沙狗條死pk 咁多年都未試過見到我轟既領隊會垃圾到咁 睇小巴佬格蘭都無咁撚燥

利狗D球人就算到90分鐘都同你搏盡
轟D人HEA到好似456緊人地咁
態度決定境界
呢場真係抵輸

咁防反守波係咁架啦

可唔可比番架好d既車我睇

上半場真心唔錯，但係又係比人半場出黎禁制，同埋明顯老滴加傷左後，天神係咁比人弱點攻擊

老實講，如果下季好彩有歐聯資格，但transfer ban appeal失敗，都幾撚大鑊下，可能兩頭唔到岸

沙利唔該帶埋左狗希狗番意甲啦
唔好再晒大家時間啦
我寧願睇肥賓帶

同Daddy一樣見晒底啦 霸氣盃好彩入到決賽都唔知點贏愛蛇

扎球王撚阿樂

下年變愛華頓之流一齊爭吓第7名

天神上唔到大枱住。。落場驚撚到

Giroud

人地下下2-3個球員守我地d翼
我地兩下one on one 守沙拉即輸兩粒
防守紀律性唔夠

冇乜作用喎成場都

其實沙狗半場同d球員講咩
次次下半場例牌對家秒速入波

salah成季最撚勁呢場

i dont know

azp 好多傳中
唔望人 好緊張咩

唔知得罪咗隻沙狗咩 英超長期冇得踢

丹麥仔一換入黎成個勢無撚晒

親生仔足球
希狗好快d斷雙腳

後備落場都唔撚跑
一d職業道德都冇

人地兩閘壓上黎拉散得我地後防 我地d閘做唔到

佢廢左成季 但唔知點解鳩下鳩下又會入到波 今場世界波唔評論啦

對big6差曼狗作客 不過獌仲要對鏝
車對中下游唔失分就有前4啦

下季夏狗走埋 狼隊取代我轟做big6

你不如諗下沙狗究竟抄d咩好過
成季係咁抄
一d改變都無

玩填色炸

load唔切 望人就出唔切粒波

搵野做頂煙癮

失咁快點玩呀

未企定就世界波..同上次曼城一樣

失完有大位就比人遠射轟入(阿古路 沙拿).. 係咪又唔屌得kepa?

d 所謂golden chance 就次次都食唔到。

仲諗住今場玩假9 球迷陣 cho , 切 同 Emerson 可以踼番今季代表作主勝曼城2：0

今季睇車仔學到：冇期望就冇失望

希望迪加唔好大件事

佐真奴，又無力又慢，好心你去踢意甲喇屌！

個兩隻閘真係高普功勞
一個青訓一個英冠料
都俾高普tune得咁好

冇世三既車路士
唔敢諗

見到個lineup已經降低expectation

下季仲無得買人

場場都係一出黎失波 我係對家都出盡力啦

有你咪夠

有冇迷佐手足 出黎吹奏下都好呀

下半場一開波唔集中，沙利半場應該沒諗過人地會改打法，CHO 今場認真麻麻，一比人入就應該按制扭基奧特入黎啦，切算ok, 起碼有用過巴9利

黎緊呢幾年都要睇閪波
沙狗負碌拎到歐霸又唔洗炒
折墮

其實個主要原因係Rudiger 傷左，如果唔係最少都有得和

高普完場好有干地第一季feel
同班球員fans好fd

叫果條on9俄犬出黎

吹？簫就有得你吹

唔知今場夠理申比班高層炒沙狗
宕係想輸埋歐霸再算

明明有隻摩西 可以走上走落 唔用

出連登仔陣真係唔夠打又比人屌

出433比人炒到一棟都無又比人屌

根本係人腳問題

拎閪到咩

我都覺 個球竟然無事球證

輸俾獌就仆街
鏝又要三打熱狗損耗好大
我地打d中下游比獌難打
李城我唔覺得食到
同拖肥一樣主場都贏唔到作客失分多
本身己經好悲觀
但今年車永遠可以仲俾我預期差

Conte

唔係覺得咁樣會拎對歐霸啊

如果打阿狗就一定拎唔到

上半場除左cho之外打得幾好喎

隨時今季迪加冇得出 歐霸等比人屠

唔好FF今季炒煙鏟啦CHING
自從KEPA單野就遇左佢起碼教到完季

到

走條靚線入到決賽
對阿狗都係輸多
而家打親big6都未打先輸咁

我地3個青訓今場都踢得唔好
仲有艾馬臣變左左路放題
不過最撚on9 都係斜恩

一陣又來無鋒陣 加西瓜狗

真係kepa 救撚左佢

當你入到決賽
阿秒速幾分鐘入兩球畫面已經出晒黎

文尼入個球走空曬，個位應該係CHO 跟落去，有迪加都沒用

明顯係佐真奴個位既問題
收起佐真奴
拉簡迪返後
前面打切+巴鳩利/安
都好過放佐真奴係度毫無作用

呢場唔關jorhinho事啦
次次下半場出黎即刻失波
明顯係教練半場冇做野加上隊波mentality低
真係要屌就係死都要擺世三打假9
究竟有邊場咁踢係work

你盲左 cheek 踢得幾好

老實講，係對面上半場未諗到點破解先顯得打得好姐

下半場一出黎就識走哂位踢散隊車啦

入到決賽 契仔歸晒位100%輸

西瓜好撚廢呀

15分鐘內end game 晝面記憶猶新

親生仔足球侒火無可能會發生

上半場幾好嘅
下半場就無咩作用

請Steve holland加足球總監玩青訓加眼光足球啦屌

Odoi __________ pulisic
Mount kante cheek
Dasilva rudiger ____________ James
Kepa

每次半場之後 梗會自爆
人地教練做到野 沙狗淨係識一種戰術

我反而覺得係因為切囝跌watt
上半場好明顯兩邊中場（kante, 切）+兩邊翼（cho, 安仔）會返後協防Salah/ mane
下半場切囝體能急跌左邊防守超空

cheek 上半場 大大隻撞甩幾件 又帶生個波向前沖..踼得好好喎

出高華膠同巴鳩利橫傳左比左膠奴啦

左狗係中間 跟本截唔到對方
有好多球都係中路比人大推 再分邊

相反車 要靠cheek 單打 ，毒撚又唔識配合

左狗只係睇戲

心理好差

睇高普半場後個指令
同煙剷個半場同臨場應變就見到幾大分野

cho呢個青訓係歐霸踢開sorryball屈人機

對利又要踢防反踢得無表現都唔會怪佢

你睇完昨晚西咸rice點飛身殺波
就知佐仔防守係點行行企企

除咗書第一球要鬧之外，第二球就算啦
呢場出契仔陣分分中又456

第一球人地咪兜口兜面喺佐真奴面前傳中然後頂入囉...
仲要成場波佢都唔知跣低左幾多次，明顯唔夠體能，好多球都差一步...
不過講最差有排都未數到佢

CHO 係落底出波型，唔似安同世三咁鍾意cut 入中間，沒中鋒真係玩9他

唔好當佢而家即刻係包皮/夏三，始終大賽經驗唔夠，打得無咁好，好正常

今日已經出切+CHO
順應民意
但唔出豬sir係最大敗筆
沙狗戰術重點就係支點帶動進攻
好明顯世三唔係支點材料
下半場要追點解仲要出西瓜恩????

前四不保

係 第一個左狗責任都大
根本左狗個節奏只係岩意大利養生波

巴卡都踢得好

Cheek cho 都係垃圾 im sorry

佐真奴真心慘揀車仔
佢呢啲打進攻足球嘅要成隊都係進攻球員先有用叫佢守真係死得
我地大半隊都無乜進攻智慧又唔見有人屌沙維防守
曼城仲買唔買平啲俾人啦

佐真奴 根本唔係打 癲狗足球既料
你比高普都用唔掂
哥狗成個夏天追佐真奴 就知佢要玩彈彈波

本來沙利出青訓交學費輸波都無咩野
但佢出契仔唔出豬sir呢下好摟屌

轟落icardi到未呀屌你老母油狗

又意甲撚
沙狗教練比個牙朗你都會柒

咁既陣應該爭護級 起碼有得睇下青訓 都好過睇sarri west ball

放左狗去曼城啦

以為自己睇緊Facebook

轟落jovic 度啦

下年世三走重新build up隊波
但搵沙狗教 連hazard fc都無埋
真係有機會衰過摩三

連續出咗幾場，覺得切開始跌watt，下場歐霸仲要靠佢

沙狗 左狗 希狗 以後咪撚再信意假貨

沙狗賽後講咩 係咪又係前半場幾好 唔知點解會失2球

唔想再見到煙剷同希古恩

佢好似話想留係法蘭克福

Just asked #Rudiger about his injury as he limped through #lfc mixed zone. I asked how serious it was and he just replied: "I hope it's not too bad." #Cfc

今場唔關事啦
一黎對手勁
二黎佢夾左翼既世三+豬腦支點彈彈波+後上先係最fit

假9根本係廢左佢三個
無左前鋒 odoi 又扭唔過 又比人廢埋
沙狗都低低地

估計下一場阿朗素又做番正選

宣布左上訴緊期間買唔買到人未？ 唔係4月11開審咩

切60分鐘就開始冇氣 行行企企咁

未有結果

煙剷d判斷力好on9

有球粒波傳去左翼
希狗fing哂手叫世三唔好攞
自己慢慢跑過去傳返走
搞一輪又係比世三
睇到眼火爆

沙狗死全家

條友根本on9
希狗落場等同打少個
換基佬入黎 人地起碼驚你高波

Icardi >>>>>>>>>>>>> jokic 喎
係洗錢嘅不如就射落個proven嘅

Sarri hopes Toni Rudiger's injury is nothing serious, but at the moment he is not able to say anything concrete. The German will need be assessed by the doctor at Cobham tomorrow morning.

接受現實 以我地呢個陣既強度
冇兩三年都上唔番一線架喇

點解當時唔買波蘭仔買西瓜

Hazard at false nine probably the best move for Chelsea today. Sarri’s system can’t survive wingers who selectively press/track back against a Liverpool team with full-backs as dangerous as Alexander-Arnold & Robertson #cfc

打False9 主要原因係安同Odoi可以守，夏work rate 無咁高，咁即係代表沙一早知今日係會打防反，只不過傷左Rudiger死守如意算盤打唔響

^ Sarri hopes Toni Rudiger's injury is nothing serious, but at the moment he is not able to say anything concrete. The German will need be assessed by the doctor at Cobham tomorrow morning. #LIVCHE

廢兩三年唔係問題
不過見油王冇心搞西女人揸旗隊波
真係完全冇希望

唔關事,David Luiz 魯迪加 基斯甸臣三個最大分別就係高級後防炸彈,中級後防炸彈, 低級後防炸彈

球員踢得算係好好
人地勁 我地教練垃圾

意假野 仲未伏夠？ 朗狗 西瓜 艾馬臣 佐狗 沙包 莫拉達 有邊個掂

難保jokic唔係belotti一季貨仔喎

換希古恩唔換基奧特入黎一刻等同宣布死刑
跑得仲慢過其他踢足全場既人

雷斯係炸彈 但今場救咗唔少波

今場除咗希狗真係算係咁，係兩閘技不如人
世三兩個機會都入唔到，雷斯切狗打得好好

Sorry真係唔覺艾馬臣有1%好過佢

出豬腦比odoi出波應該都唔差 可惜用撚左希狗沙狗又自殺

莫拉達 巴卡 come back plz

仲有傳奇古圖

迪加既傷點
有冇消息
場場用天神爆撚到你仆街

反佐又要全面入場
DM真係閪位閪工 好唔讚差又屌
衰撚過電話客服

輸一場又係度放負

要等聽日再check

kante ?

天神青訓wo
岩喱度啲手足睇啦
明明大把人話出青訓輸都可以

睇黎要搵希sir返黎3進宮

屌 果件垃圾同佢老豆一齊返意大利啦鳩啦
兩閘一邊老跌Watt 一邊真係唔夠人黎
天神都唔差今場

前面無左基奧特 啲人走位決定都幾錯
可能平時無點練呢個陣又要死出

唔覺對愛蛇會fu6到 人哋歐霸之王嚟

出青年軍算 唔想比臭利狗拎

係獌唔撚係鏝啊，爭前四出乜撚野青年軍

天神唔差都講得出??

空哂拎波都騰雞 全場一係回比龍 一係清出底線
最好笑點個龍出黎比mane撚 爭啲空龍

唔好話爭前四，而家隊車咁，係煙剷帶領之下歐霸都應該拎唔到

你究竟有無睇場波...

放心佢一定攞唔到

Sarri says it is not easy to play against Liverpool early in halves which is why we had a low defensive block during those periods. He says the target was to arrive in the last 20 minutes at 0-0 so we could exploit space left by Liverpool. That's all from the boss.

= =

對猁狗輸兩球
好正常

除左前鋒廢同冇運
其實今場表現可接受

基佬真係好廢用zouma唔好

今場見到sarri終於有啲針對性部處睇吓 打假9再叫兩翼回防追mane salah 中場封傳球路線又封得好好令對手好難攻上去
可惜人腳上有差距 頂到半場已經好好 運氣又差少少
其實第一球jorginho係要負返啲責任
喺大家讚kante新位置打得好嘅同時亦要諗下防守意識較弱嘅jorginho打big 6應唔應該要掉返位或者轉打4231
唔係想針對jorginho，但佢啲禁區邊同禁區內防守真係差 可能佢強項只係得截傳球一要佢埋身搶真係唔掂 佢捉timing同身體對抗性都好差

西瓜真係咪撚再出 咪撚再位換位
今場sarri 得換人要再改善
有少少sarri ball見到出來
公道講句都有6-7分la

冇咗朗狗巴鳩利幾場
反映到嘅就係沙利同埋班垃圾契仔有幾廢

老實講今場踢得唔差
輸世界波冇野好講
輸2-0之後個段係睇到有心追

但係戰術唔掂真係冇辦法
換埋巴鳩利出黎都知唔洗睇

人地有部署有針對
沙狗除左撳制換人死攬433仲識d咩？

見到簡迪入禁區頂波 就想沙狗條固執撚你都係走啦

睇到艾狗傳中就眼火爆 史上最廢crossing嘅即

想無視啊朗？

講咁多托柒咩，沙利快d 躝啦仆街

That is the first time Liverpool have beaten Chelsea at Anfield since 2012

The Sarri effect 👀

其實呢場我覺得真係打得幾好
輸球世界波無得講喇

2-0之後果段其實係真係攻得到

見到其實真係差少少
換咗cho 同 切之後係好咗好多
但4月先肯咁換係抵屌咗啲

加上jorginho除咗咗sarri之外真係無人會用
炒sarri=又嘥5700萬

西瓜out

佐狗國家隊都係正選 唔好亂講

咁下任領隊請文仙尼囉
唔好嘥

換巴克利出黎都冇咩野
換希狗出黎就知gameover

睇個勢前四冇 歐霸冇 0杯

豬sir係唔係屌咗sarri老母...
佢值得長期正選

屌你老味 人地冼低 希狗拎左個波2打2
竟然收油慢步傳番後 返去踢街場啦啊叔

文仙尼上任之前 佐狗國家隊都有得出

豬蛇最慘係正選無乜貨交 阿狗年代已經係後備殺手 但都同意豬蛇係宜家最好選擇

佢已經退化到維園阿伯追波咁

屌你老母希古恩

如果有歐聯就訓身買傾啦

咪訓咗身買美國仔

CHO真係廢到唔敢睇 仲要個格串柒柒扮大牌 完約都唔可惜

歐霸唔係正選黎既？ 場場有表現
唔好話咩對手弱 跟本煙剷連正選既機會唔比人
人地踢得幾好又點 你用都唔用

ba> 希狗

右閘轉做R James，再買番件左閘，同埋新前鋒，應該會好睇番

完全吹撚大左

有左狗係到，出邊個都死

你睇哥迪奧拿，都唔駛件件中場快馬啦，其他球員唔夠能力先打唔到，佐去左鏝就發揮到

22/4去主場睇波
係咪要練定sarri 3首主題曲

Fuck Sarri Ball
We want Sarri Out
Sacked in the morning

根本擺明打防反偷雞，出基佬仲少個人防，上半場就失

法國打防反咪都係出豬sir

件件都係星就唔撚使佐狗啦
依家買粒星都難, 要條打靶仔把撚咩

咁我駛唔駛修正有豬sir係到，出邊個都死

岩呀，咁你有冇邊隻心水翼岩而家嘅垃圾車用呀？

岩你老母

其實閘位同ST 最大問題
E 2個位唔解決 只會一直要追四

上年哥狗都有追過佐狗啦

Pavon

上年睇波果陣覺得下半場出黎干地係有比到指令球員，有針對性戰術睇下
但沙里啲下半場真係次次都西到仆街，搞到我地好幾場都係一出黎頭15分鍾就失波

要求個18歲做救世主會唔會太on9

仲要利狗既回防快到仆街，根本連1on1機會都無

on9

琴晚幾次單對單比足空位佢 踢到成pat屎咁都仲可以幫佢護航

一係賣盤 一係請足球總監啦屌 咪撚再買啲垃圾翻黎

佢踢右邊根本得返落底一個選擇，夏狗唔入禁區落底無target傳中

基本上係踢得差，但未到你講係垃圾

奧狗尋晚真係睇到經驗唔夠反而安就好勁

唔敢自己去，怕死鳩斬入中間比世三
唔好用包皮比，拉舒福特都完全比唔上

好平庸

干地焦土極半場出黎都有d改善
而家呢隊落後左就唔駛踢咁

我都想睇佢去曼城比哥狗體系發揮佢真正實力

佢係連落底都無落過呀佢老母 你落底斬出黎都算收貨 CHO狗係求撚其踢個波入中間就算呀 安再衰時間停頓完都起碼出到下波

除左包皮 福仔 最新賓菲加個 João Félix 19歲祖狗出成75M買佢 係CHO狗一直當正自己新世代球王 未夠料又要求球會比好多正選機會佢 又要求唔合理嘅高薪 比機會佢踢又踢到成PAT屎咁

呢啲大賽不嬲睇得出佢同另件幾件唔同
趁安仲有心有力CHO留低跟安學野好過啦

cheek就真係幾唔錯 基本功幾好 磨練多兩年視野 傳球 踢法再成熟d就成材

先唔好講實力，但佢根本係怯場

左狗 希狗 沙狗
呢3條意假撚樣

全部意大利狗躝回意大利

Zappacosta應該真心好撚廢
廢到連沙狗都唔撚理佢
明明大家都係意假

嚴格黎講 morata都係意假撚樣

買Brandt啦屌

Brandt jovic pulisic
Mount kante cheek
Emerson rudiger 是撚但 James
Kepa

Sub
Caba giroud Christensen azp odoi Pedro Jorginho

brandt應該會仲貴過pulisic 加上一定追住拜狗條撚含

而家Azp都係咁高咁大
上半場對Mane出醜到

hawks
賣盤單野係咪真?

睇到心灰意冷，死用佐真奴同西瓜

希望油王快D帶埋西女人走 賣返過靚價好黎好去

唔比佢出又嘟嘴黑面，比佢出又係災難性演出。講真出帕度好過啦，雖然跌左watt但起碼仲有heart

好多時上左腳比人圍
傳唔番出黎 / 入左人堆無帶番生個波

佐狗其實防守方面有改善到 佢都開始適應到英超嘅節奏 佢d傳送係差接應個個 就好似琴晚曼城入個第一球咁 一比到250已經射到網角

唔識用Kante 就走啦

應該唔係..
只係zappacosta唔識含沙狗撚

琴日沙sir部署算係幾好 出切hold波一流
奧袋就真係冇左影 迪加傷出又係大打折扣

加上琴日艾馬神面對既係top fit沙拿 點頂
人腳係得咁多 要講真係下半場一開波個十分鐘 走甩文尼條粉皮 同埋最敗筆係出左西瓜 垃圾到
不如推切上去踼前鋒好過

有改善但都仲係好弱
第一球佢連mark Henderson 都咁嘅樣。。。

沙拿唔係top fit 留意最近呢三個月沙拿就知佢踢得好差 係高普信任佢 踢得差都照出

薄過張紙

睇得出係越踼越好 第一季唔怪佢
西瓜就好心收皮 落到場行行企企 迫下都好 衰撚過女人達

講波佬：入禁區頂波既竟然係簡迪唔係基奧特

今季唔係top fit 但今場一定係 當然你可以話艾馬神防守差 最慘係冇閘頂得住沙拿

西瓜真係退化得好撚快 早兩三季都仲有速度 入成30幾球 今年先31就已經自甘墮落到跑都跑唔起

佢頭兩場係好勤力 嗰陣仲心諗終於有個前鋒頂住先 點知而家咁撚樣 成個維園亞伯咁

如果下年有得打歐聯 西瓜一定要買？
都幾大鍋下

干堤放係前場反搶係幾好用

不過最撚心痛係

做乜撚野今季成日要干堤入禁區頂頭鎚啊

其實對面2個高佬，見到你kante衝入黎都唔會理你啦，仲點可以拉走人地防線

沙拿今場好勁喎 逢人過人 艾馬神真係唔怪得佢

條撚樣HEA踢
下半場中段先換入黎 一換入黎就緩步跑

其實簡迪後上係幾有用 不過最後都係佐同簡調位

個appeal幾時知結果？好想知下季有冇得買人
兩閘同前鋒真係廢到仆街

後上都唔係斬比佢用頭啦........

西瓜本身已經要靠其他人餵波比佢，佢d身體對抗性同頂波又麻麻，只要一退化，喺英超呢個咁講速度同體力嘅聯賽，無論踢主攻對攻定防反都冇立足之地，之後所有比賽唔見好過見

橫掂都係改造 叫簡迪去踢左閘 應該幾好用

咁不如叫佢打前鋒 西瓜跑都跑唔郁

無得怪jorginho
一埋身就輸呢個係佢弱點
喺英超用佢打cdm就要接受呢樣嘢

夏神都係受害者

路過

究竟你地沙蛇有幾多個仔，一個希古恩一個佐真奴

希古恩似係贏緊兩三球落場拖時間

本身有睇過下當年拿玻里既波，買過一次對國米中左伏就冇再買過，當年隊拿玻對廢隊成日456，但對強隊永遠俾人456，戰術根本係冇，又冇針對性部署

黎到車仔對廢隊都唔穩，對強隊照舊俾人456，所以依家爭456唔奇

上半場用切都可以屈下身形，出巴即刻送埋中場比人

新亞古路

夏神唔需要再評價 大家心裏有數
Jorginho其實位置感同停對方反撀第一點幾好
但係只可以講太單簿同太撚慢
一失位就係咁先
Azp 同luiz 如果主守絕對夠class
天神出黎之後我明白rudiger係高半班
Cho未夠料係事實
Kante有d進退失據了
Cheek好壞慘半
身體質素同食身位first touch passing幾好j
但係一俾人圍就無能力帶生同搵隊友交
Higuian番阿根廷退休吧啦
安囝我愛你as usual

Gonzalo Higuain’s last 10 games : 1 Goal
v Manchester City : ❌
v Manchester United : ❌
v Manchester City : ❌
v Tottenham : ❌
v Fulham : ⚽️
v Wolverhampton : ❌
v Everton : ❌
v Cardiff: ❌
v West Ham : ❌
v Liverpool : ❌

Gonzalo Higuain (31, Chelsea) : 959 Mins, 3 Goals
Alvaro Morata (26, Atletico Madrid) : 799 Mins, 5 Goals & 1 Assist
Michy Batshuay (25, Crystal Palace) : 795 Mins, 3 Goals

切琴日都幾慘 一拎波就幾個圍

沙蛇擺明就中左伏
同埋上面呢三個都唔太合格，最好賣曬達同巴買人啦

因為隊波個機動性同work rate太低 預左對D壓迫嘅球隊就會變成咁

Btw emerson consistency好有問題
突然之間會有一段變咗放題路域咁
唔係第一次

仲有新契仔巴克利

佢fit嗰陣一對一係勁屈機，但猁睇到佢未係世三嗰班，派多幾個圍住就搞掂

其他英超球隊應該好快有樣學樣

切同夏神幾夾
希望可以夾多幾年

艾馬臣極其量係一個competent嘅左閘，對住d天才球員就唔係好掂

但都好過牙朗

btw如果賣唔走朗比佢做後備前鋒好過西瓜多多聲

KANTE真係好撚慘俾件煙產改造到咁

英超有幾多個可以一打幾
你打機打上腦?

佐狗其實係矮版影帝 踢波風格好撚似 只能夠講佢宜家係車仔 接應到佢嘅傳送係無 戰術上要幫到佐狗防守嘅都係無 如果佐狗去巴塞嘅話 巴塞成隊技術含量高到對面要打大巴 變相high press好易拎得返個波 結果就唔會有佐狗宜家防守吃力嘅問題 不過佐狗米8都得65kg真係太瘦 thiago alcantara 米71都70kg起碼

獌阿贏哂 車就做6弟仲有場作客獌都輸埋就穩6

炒沙狗啦屌

煙狗夠膽季尾拎西瓜退返去祖，我幫佢含撚

唔係講笑
夏狗下季走左
安狗都比疤狗買埋既話 下季唔買得人 拎住朗, 巴, 希, AZP， 真係護得級

左閘好大問題⋯⋯

呢層係無計 佢加盟嘅時候車都係打緊防反 而佢本身之前踢李城都係踢防反 宜家隊波要轉型踢控傳 佢無可避免要轉型 其實唔只佢 如果隊波仲係踢緊防反 轉守為攻靠long pass嘅話飲水都唔洗比人雪 當年李城拎冠軍個年kante + 飲水 一個搶一個長傳比華dee 馬列斯 艾白禮頓勁到仆街

疤狗條中場呢2/3年已經屈唔到機
仲吹到佐狗係球王

我覺得佐+簡雙防中應該幾好，搵簡迪帶波上去攻不如用飲水啦，當初係李城都算係中場指揮官

個陣鳩過我打機排

Azp已經做左袋底泥

賣盤啦屌你老母
比閪女人玩爛左隊波喇

如果打防反呢個拍擋係唔錯 但打主攻控傳 呢個組合就好麻麻 kante好易比失波

其實油王無心機係咪因為移民失敗？
全英國都針對車

簡迪做box to box midfielder最好，如果唔使防守咁多做反擊AMC 都ok，但沙狗要求嘅控傳要佢做主攻AMC就一定no way

我係疤狗就拿拿林同皇狗鬥bid 夏狗la
夏狗都擺到明要走 爭在比幾多錢
疤狗仲on99 走去高價bid個老幾年 次一級既黑世三

想救返隊波

左右閘
中場中
左右翼
前鋒

坐底都要買6個
炒埋沙狗個撚樣

唔賣盤邊搞到

加埋豬sir呢個支、停、插嘅進攻體系就真屈機

可惜沙狗睇唔到

沙狗又豬波，
班焦土撚答到我宜家是未焦土緊未？

一直對沙利持中立立場
但睇埋今場真係覺得 沙利走啦好嗎?
先唔講佢其他問題
呢隊波根本就唔岩踢佢既sarriball
無球走位係sarriball黎講非常之重要
但真係冇咩邊個會肯現位
的而且確佐仔係呢部份做得最好果個

老實講今場cheek真係踢得麻麻
係有幾腳好波, 但主要隱形左大半場, 跑動性真係唔夠 好多時候攻緊佢都企係度等波
反而值得一讚係佐仔同安仔 (夏殺毒毒唔洗講
安仔踢反擊真係唔錯 今場帶生左好多波
係埋門果下射得差左
我覺得佐仔踢得唔差 依家對比起季中佢有進步
當然有啲波佢都係追唔到 冇速度
但係自己後半場佢斷左對面幾球波 有幾下幫手補埋雷斯個位
仲有幾球KEY PASS 比到夏殺同肥西
成場跑上跑落
唔明啲人仲想佢點
如果前面把握力好啲已經唔洗輸

我覺得要屌既就一定係肥西瓜同兩閘
肥西唔洗講, 零作用 ..
兩閘完全守唔住 比mane salah一爆就過...
azp老化 愈來愈慢
emerson根本就未去到正選料 只係佢係呢隊波入面比較好既LB 即係朱古力味既屎
如果黎緊轉會買到人 前鋒同兩閘真係要放大水喉買人

理論上中場中一個係唔夠tim 如果炒左沙狗換返防反隊嘅話可能3-4個人都夠嘅

咁講法佐狗都只係適合打弱隊, 打強隊你press得再勁都冇可能唔面對對手反搶或者反擊, 佐狗又冇帶波又冇護波, 知佢易出事都多咗比雷斯控

就算科水買人 要清走first team班唔要嘅人都好難
Gary Cahill
Davide Zappacosta
Danny Drinkwater
Marcos Alonso
Emerson
呢幾件有邊個會肯要

Azp都幾慘，上年仲係打cb有個rwb幫你睇隻翼，今年就自己睇曬

其實sarri 要夏殺打假狗
又要出CHO
咁係想點?
CHO 踢法係爆底出波
夏殺又唔夠高 cheek又唔走位
有幾球CHO爆左底然後望一望中間都唔知點算

如果有得買人 希望油王dum5億出嚟買人

2019年打後作客7場輸足5場，輸個d全部一球不入，之後仲有兩場作客打獌同李城
總體宜家比上年干地只係多左3分，分分鐘最後仲低分過上年/多一兩分，咁炒干地做乜q

唔好侮辱你DADDY干狗啦
干狗係有料玩野
沙狗係無料無玩野本身就係咁撚廢

佢寧願話干地真廢都唔想話焦土

干狗得罪晒全隊上上下下咪要炒囉
乜你班人咁萌塞
沙狗廢都唔係拎返干地出黎比較下話

諗起牙錫上半季打痢幾撚勁
下半季變左高狗
沙利波害人不淺

沙蛇醒係佢識做人，出球迷陣，而家比人覺得係球員唔夠料多過佢，立於不敗之地

一開頭來好搶眼

慢慢比sorry ball收左皮

袋平時踢開sorri ball打歐霸
今場打防反唔適應 佢都係第1季入一隊踢姐 可以接受啦

事實證明主教練真係好難做
又要有料又要同球員/高層打好關係
有料但同球員高層關係唔好 > 干地
冇料但識擦鞋 > sarri

其實我就唔係好信咩焦土
教練要玩野都要場上最少一半球員配合 你地唔係覺得干地會賽前落order叫人hea踢啊

問題就嚟
如果球員本洗就同佢不和而hea踢 咁樣總算唔算係干地玩野？

下半季干狗成坐佛咁坐係到，睇住隊波輸
IC都串鳩佢

干狗同高層搞政治

啲球員都開聲不滿戰術消極

屌那星 係唔夠班就唔夠班
今季比人456左幾多次?

班撚樣一d羞恥心都冇

夏狗艾狗有出黎say sorry

其實琴晚出西瓜作用係邊 求奇搵阿朗打正前分分鐘都好過佢

契仔足球

352 前邊擺達仔世三 悶到訓著

西瓜一換入嚟都有啲作用(勉強做到陣支點)，但利記一拎返個節奏西瓜就放慢哂手腳
奧狗呢場進攻幫唔到手(佢斬到波但冇人頂，反擊跟唔上)防守仲撚hea 平時反安但呢場真係見到奧狗同安既差距，防守跟到足(雖然有一下比沙拿扭過) 反擊又跟到
今季沙拿唔係top fit 但腳風順啲都打殘垃圾車後防了

老實講
仆街 真係大半隊波都唔撚夠班
big 6 之中最撚廢

接近 狼隊 愛華頓 李城 西咸 之流

最近先輸比愛華頓 和狼隊 下季真係等爭第7

不斷攤手

車狗對奧狗嘅要求仲高過安

下季冇埋世三，第7都冇份。

變中游

隊波都冇進攻板斧
搓搓搓又冇遠射
中場成班不射男
又冇走位拉開對面
變左鳩搓比人反擊

下季變下遊要護級諗起都扯扯地

講真 用世三打假九係無可厚非 呢場沙狗打防反用兩邊翼回防 mark返對面兩閘 世三回防速度 體力 workrate都低過安仔同大袋 屌係屌點解係出廢老希而唔係豬sir

奧狗叫走安無叫走

難得一輸第2球果陣即刻咁有心追番，果10分鍾係幾熱血
跟住見佢換西瓜而唔係換豬腦已經
然後換埋波牛就

呢個真係 同埋其實都輸 我以為佢會出埋豬蛇 424搶攻 屌其實沙狗即場真係好撚廢 佢自從上半季俾人睇穿之後就已經冇任何亮眼嘅戰術

煙狗針對性部署同臨場調動=rubbish

呢隊垃圾車有世三 有簡迪 點解可以踢到咁既鳩樣
人腳屌你老母身價都至少同倫敦另外2家睇齊/高少少啦 踢出黎仲反而廢過人地 其他5隊大戰攻到水銀瀉地 互有來往 屌你老母垃圾車波都控唔住 未踢已經覺得輸
千簡萬簡最後搵著個固執仆街 永遠433 契仔足球既沙狗 又遇著油王冇心搞 想棄唔棄 搞到而家場場睇西波 好期待下季呢隊垃圾車會係咩樣

今場反而咁多人屌
我覺得4場作客big6今場係踢得最好果場

唔想輸俾利

還我干嗲，還我金錢足球!

沙狗冇針對性部署係唔撚掂 最近車仔鍾意禁區頂起腳利狗已經識放多幾條友係果度 反而車仔既禁區頂季初到而家都係廢既 你話個龍勁任射就話啫 今季對利兩場都失埋啲所謂"世界波"

尋晚已經接近最佳11人/球迷陣
但都係有心無力
下半場一出又例牌失波
最有威脅嘅攻勢都係靠世三自己一個黎
踢咗成季所謂Sarriball都係咁嘅撚樣
臨場調動永遠契仔行先+位換位
難怪車迷咁心灰

世三

今季進攻完全靠世三carry
除左控球率高左
同上季有咩分別

daddy

死老野要攬住佐仔幾耐

好多時拎到波想開技過人落底
但唔係次次都值搏, 夏安柏知道企位,拎波時間唔算太著數既話都會彈番個波轉頭
佢要學下踢番D團體波 肯借出去係最好, 不過唔比買人既話就好難借出去

kepa都救好多球啦 仲想點 沙拿個球係射得靚有咩好講

真係睇唔到未來 唯有希望奇蹟攞到歐霸

等比阿狗456

呢下

諗起下季真係唔開胃
2個superstar走淨1個

條傻閪仲要唔撚請體育總監

開始有舊冇咁臭嘅屎食已經話好味🌚

以前輸波都係一場半場
依家真係級數差別,仲要差唔少

連波都入唔到真係好撚on9

我地阿狗化緊對人地全盛期 點鬥

阿狗on9極都有個體育總監

兩個閘真係等收皮，Emerson話就話速度ok，但最重要ge防守唔掂，azp就真係有心無力，如果再唔買新血，唔好話有無歐聯，下年條防守一定收皮，頭六都無

Emerson呢個位根本冇得揀
鬼唔知係2線咩
我夠想要Telles

起碼佢跟到節奏
牙朗慢到係另一個世界咁

油王而加想點撚樣究竟
爆左機就賣啦 境又入唔撚到 新球場直情冇撚左回事
放個唔識波既女人係到做靚盤數就算鳩數咁

telles唔係30幾M就買到啦咩

尋晚隊正選已經最好既陣，
係衰迪加傷出，條防線即刻散撚哂，
雖然佢唔傷都唔知可以頂到幾耐

再用沙利我信簡迪會走

唔係完全唔洗錢但次次都係入啲 二線貨
痴撚線
跟住以前可以做龍骨個班又送晒俾其他隊

真心 打fifa 你就feel 到車仔幾撚濕鳩

沙利同簡迪本來就唔夾 兩個只能留一個

其實屌咁多做咩，根本唔買人呢個陣搵邊個教都唔會踢得好，而家有個transfer ban，個個就話要買邊個邊個，油王唔bump水/重整管理層或者賣盤，呢隊垃圾車一日都唔會做都頂級豪門

世三其實真係deserve better
都想睇佢去到另一個高峰

唔知係煙狗冇練過走位定係班大帝心散，
永遠冇波果陣係迫d唔迫咁樣，
前面三個搶，後面又冇人搶，
一味靠塞係中間死捱根本冇得打

最撚on9係丹麥女孩次次出黎腳都震撚埋
波都唔洗傳

油狗千年道行一朝喪

踢成咁真係青訓都幫唔落

迫搶無咩問題啵你要埋後面去迫搶姐係要兩隻艾狗單挑文尼沙拿之後出醜

有冇人睇尋晚場波仲嬲過比鏝炒6蛋

On9
邊有可能

油王躝啦屌你老母

炒6蛋果時諗緊實會炒沙利 今場唔會炒

上半場守得幾好 係迪加傷左挫到士氣
6蛋個場上半場又派膠又盛點有得比

我覺得完埋歐霸就會炒

炒又點 個問題核心都唔改
比你炒100個都冇用啦

今季最不知所謂既一場係邊場

4:0

搞臭自己個朵 out la

炒完應該好返一排再打回原形

冇計，神級管理+神級買人，咁既陣容輸係好應該，一堆退化老兵+二三線球員但球會就攬撚住當係寶好似呀衣呢d料，當年多仔報價50m都唔放，真係吱一聲笑出黎

好難簡 4:0 6:0 對卡迪夫城雖然贏但都好不知所謂

由12年話退化老兵要大換血
洗到當年嘅新血都變退化老兵
都今日都唔知踢緊啲咩垃圾出黎

呢下真係好賤

全隊圍搶封位先有機會反擊，
尋晚縮哂後面唔搶咪一樣比猁狗吊高波玩死

智力測試

班臭猁仲要話傷十字
要贏咪比你贏lo
咁黑心

唔弱智都唔做利狗啦 自己串就得 唔比人串

縮左都俾人吊高波玩死..成隊壓死得仲慘..
依隊波搶中下遊都搶唔贏..想搶贏猁.. 傻撚左?

Eden Hazard goals in PL big games this season.

0 vs Arsenal
1 vs Liverpool
0 vs United
0 vs Spurs
0 vs City
0 vs Arsenal
0 vs City
0 vs Spurs
0 vs Liverpool

"BeSt In ThE LEaGue”😂😂

只係琴晚個場 Sorry Sir中立講無野好屌
要做的做左 反擊唔係無 係入唔到 無運
重要傷埋最好頂個個 其實真係無計
加埋利有球証 有幾個反擊都比人硬停 球証都唔吹 機會少都合理

而且無堅持主攻利 去打防反已經比之前進步左
LB 其實換無可換 2個都係垃圾
CHO打唔到反擊 係對利之前根本無人會咁認為
佐表現其實正常 有幾球傳得幾好
係後尾唔出猪Sir 出希古恩 真係屌出來

依隊波個班底係無能力爭標

幾時先肯俾豬腦擔正

就算距離差得遠 無啦啦轉身向果個方向噴鼻涕都有病啦

老實講
尋晚場波根本唔應該出無鋒陣
有睇波既都知夏神點神都好都打唔到假9啦
次次俾人迫到斬高波上去都俾雲迪克頂曬
人地對中堅踢得咁舒服
做波梗係輕鬆啦

出下Giroud就算俾斬高波起碼可以做下支點丫
又可以返黎防角球
出odoi唔係問題
但都要用返d夾慣既戰術

兩閘就冇野好講啦
根本已經係最佳選擇
怪只係怪冇完全冇做過針對性既調整

在我看來
球員已經做到最好啦
教練冇做功課
冇針對部署
用人不當
最大問題係夾左成季都唔熟悉球員特點
夾硬要佢地轉戰術

所以沙狗閪女人 躝啦

CUT左一半

不過佢噴完夏神又真係即刻彈左下起身

所以咪話佢無啦啦轉向世三果個方向噴做乜
繼續向右邊噴咪冇事

咁hazard個兩球唔入 係咪都要入沙利數?

換左人之後先有呢兩球
但點解唔一開始就擺返夏神打邊呢
擺多個中鋒可以令人地兩個中堅踢得冇咁舒服

佢個兩球唔入係無運
唔覺佢冇心踢囉

輸一場就咁
唔知以為已經歐霸出局+無頭4

其實都接近無頭4

擺G sir做正選咪又會嫌佢唔夠快
啱啱週中先搏完場歐霸 冇哂體力
本身速度又慢 利狗成班後場又成班癲狗咁
基佬未跑到入禁區 奧狗都畀人截咗波/逼住出波啦
根本冇機會係禁區同雲狗爭頂
打假9 穩守 駁雷sir切狗傳到靚波 三矮打反擊係最好
魯狗傷之前都一路咁踢緊
如果到65mins仲係和緊 出基佬轟炸先係最啱
不過魯狗傷咗要逼住出丹麥狗打亂部署

煙狗次次半場出嚟都畀人秒入+用希狗就擺明佢問題
唔撚明點解咁多人當基佬係救世主
佢嘅速度同體能根本唔啱係呢場波踢正選

始終都係防反好，希望Jose三進宮救車

Summer 已經好大機會無得買人 你仲想daddy番黎拆多一次骨

想降班咪咁做
回撚晒塘仲叫春叫件廢中返黎

劇終沒有喜悅我仍然躲在你的夢裡面

總在剎那間有一些瞭解
說過的話不可能會實現
就在一轉眼發現你的臉
已經陌生不會再像從前

我的世界開始下雪
冷得讓我無法多愛一天
冷得連隱藏的遺憾都那麼地明顯

我和你吻別在無人的街
讓風癡笑我不能拒絕
我和你吻別在狂亂的夜
我的心等著迎接傷悲

我和你吻別在狂亂的夜
我的心等著迎接傷悲
Time to say goodbye sarri!!!

換人唔係調整? 咁無運入邊個數?

原來sarri有換眼鏡轉左look 依家先發現

第二球如果係傳奇古圖斯一定救到

上半場已經㩒左好多次平安鐘 kepa都救得多架啦

呢隊廢車仲有咩人比daddy拆骨

其實夏神果2球既關鍵唔係換人打番邊，而係我地已經失2球，果10分鍾節奏明顯快左

我覺得正選用無鋒陣都真係別無選擇，有幾球我地陣地守完傳2傳出番黎都係要靠夏神金章安黎推進，如果係豬腦既話一定做唔到呢啲，所以輸哂比高空波比對面都係預左

只係點解換人係換西瓜而唔係豬腦就

唔好話有冇運 如果以世界級嘅標準佢起碼要入一粒 你地成日話C朗靠Tap in 靠人地餵到門前先入到 但有冇諗過點解人地餵親都有而夏狗痴到落黎好到門前都射唔入

求摩sir返黎救火打歐霸屌死阿狗

冇球星比佢教仲唔降班?

認真，搵摩蛇返嚟帶一場歐霸決賽就得

其實真 kepa衰手短

笑死
一次半次冇入就係度放大
講到好似成日係咁
仲要拎C7黎比較
C7唔入果啲你又唔講?
世界級我朗係咪從來唔會MISS?

終於知道爸爸好

火清唔再放負！真男人！

猁狗宜家形勢被動都仲咁撚串，真係好難想像俾佢地攞到英超嘅時候會點

finally 傳奇雞屌

乜含仔傷咗

識貸

鐘清近況還好嗎？

講緊琴晚幾個機會 唔係要佢入哂 如果要做真世三要佢入一球係好基本

屌西瓜同豬腦 咪又係一舊屎同兩舊屎

兩個都慢到西咁
正常係要女人達呢種 前題係條仆街唔會腳軟 同 入到單刀

利申 我極憎女人達

女人達d單刀好撚離譜 唔係三兩個波位出界 係鬼到差兩米先中龍

Sarri要唔用就傷晒人都唔用
作為隊長歐霸隊都冇得隨
Sarri好明顯要將佢排斥

因為夏狗只係世界級
再上一級叫c朗級
最頂果級叫美斯級

懷念DC狗 佢唔扭屎忽花要走果陣真係好屈
對面後衛都驚左佢

所以總結車仔都係一堆貨尾
神仙難救
其實阿姨踢水昌官幾勁
可能岩拎番番黎用

唔係形象咁差應該留名青史

無世三 就係愛狼隊

第2球真係唔應該救唔到

古囝

Dllm 利物浦，搞9個相殘車埋小朋友，差d整死人，大家出去公海開post踩場都得

我反而覺得出假9好 尋日都睇到夏殺走到靚位 依樣要讚 之前假9無一場踢得好無依啲偷雞波 尋日反而有3 4個機會
調轉講出豬腦仲西啦 人地雲迪克一個都殺哂你啲高波
其實開段踢得唔錯 實力差過人係事實但都有幾個入肉反擊 屌就屌安個球扭得咁靚唔中龍

失個兩球人地贏質素無得講 犯錯唔多

換西瓜已經知投降啦
落後兩粒換個慢既入嚟 有幾球俾到佢 起步都唔起

根本你要偷人地就應該用柏度換袋啦 跟住睇下用唔用豬腦

場場都位換位我呀婆都識教啦

夏薩特 我們愛你 希望你在皇馬能勇奪歐聯

其實今場我主要係唔想猁贏

古狗救到呢d波但轉頭就會失地波
kepa救地波穩好多

輸波都算，如果迪加個傷大劑真係大獲

摩狗落地獄啦

利狗

之後場場出丹麥狗，正啊

有佢連vvd都唔洗買喇

咁其實前幾場有出佢打歐霸都打得幾好
見佢都比之前硬淨左
係叫佢打大賽或者臨危受命就好似叫佢去死咁

打親勁野都出事/間接出事

今場佢開頭驚到完全唔似一個踢咗幾年聯賽嘅人 牙含分d自信俾佢啦

屌你老母，尋晚唔出假9上半場輸撚左啦

一落場拎到波驚撚到係咁搵龍門比

希古恩9吓9吓,佢唔知係咩新嚟係隊波未有地位,
唔敢做大佬,成日有啲波佢應該一腳轟埋去佢竟然好禮讓咁選擇傳,
佢已經回緊塘,連最好既射術係都唔用,咁仲要嚟仲咩
基佬慢加帶波能力差,
出世三都可以理解
琴日迪加傷輸7成,
再換走埋切出巴9利出嚟就正式完全死亡

上半場根本打得好好，如果狗衝反擊果個唔係安仔係夏狗，隨時1:0左
沙狗抵屌在出西瓜頂個後生仔去對一場快打快既比賽。

臨尾應該博都廢事，留番打歐霸算

幾個月前由佢變左don't know sir 開始就知唔會有前四，竟然仲有人話佢進步緊比d 時間，根本佢都唔知自己做緊咩會嬴咩會輸
佢作客滿江紅已經肯定到唔會有冠，變相年年捱生捱死爭第四第五，
而且呢隊波已經變左中遊隊，未打預輸梗，嬴左已經可以開香賓
至於歐霸，唔係一直抽到好簽，一早已經出左局啦

換袋既原因係要比番左路夏打

大膽估計，條撚樣係信既自己契仔可以救到隊波先出
你咁講都無錯，不過點都唔係出西瓜呢D慢過西既人囉，佢唔只速度慢，係節奏慢反應慢

佢宜家起碼叫做一個正常既教練,
之前係自殺教練,
如果佢早少少醒,應該會執多幾分,仲有機會玩吓

似會俾佢教多年 都無心大搞

屌你老母丹麥狗

近幾場英超都出奧袋 比晒出場機會唔會走啦掛

點解果陣唔買OBLAK

同意
係估唔到希狗廢到咁

認真，睇依家球會既政策方向，相信球會既目標已經轉左，就係冇前四都冇所謂，最緊要收支平衡有錢賺
可以宣布車路士已末落，正式淪為中遊球隊

佢真係比足曬面，客場打利都有正選，而家都無得話無比機會佢，係佢無把握多d

打利狗呢啲兩閘進攻意欲強、overload邊路既，兩翼一定要cover，夏狗打左係對正利狗主攻果邊，一定唔會好似安狗咁回追，最多遮下線，所以先話唔出無鋒上半場已經輸撚左。

至於豬蛇，的確下半場應該換佢而唔係西瓜條老坑，但正選出佢踢反擊根本唔會做到支點，幾球反擊都係後場直接反越位交上去，要豬蛇hold波把撚？

畀咗解約金 人哋唔肯嚟垃圾車

尋日係傳奇古圖斯守，應該贏左

75m龍門

冇波入點贏

有一腳諗住學luiz 交d 20-30碼地波，交失俾人反擊

全力支持 天神 好撚驚交比龍 因為冇熱身

琴晚沙拿果球
俾著古圖斯應該單手接實再直接跑去反擊達陣
可惜kepa做唔到😔

有球叫Kepa老鏈咁遠跑出黎封，
結果搞到kepa差d比人撞傷

希望牙含仲有得高，餐餐飲多d奶，
丹麥女孩真係冇撚用

冇歐冠唔係唔走下

條丹麥狗今年無得出都唔做下gym, 跟偽隊舉下鐵啦

發現輸佐場波，大家都開始顛鳩佐
成隊都係垃鳩圾黎，唔好on9 啦
利狗事實上係打得好
全場反擊時回防keep住有6個已經到佐
坦白講，甚至車狗d 人既狀態都絕對唔係差
分勝負果下，就係入更衣室後既半場調動
今季輸唔小波都係呢樣野上面
想知沙狗係咪半場15分鐘就不停對煙
乜指示都冇，一出場就亂灑
比人控制成場形勢然後就極速輸兩球

沙狗廢、冇料係事實
邊有癲

早知請白sir

點解利狗近年洗咁多錢一件水貨都無
我哋就一打打

Carroll 35m
Benteke 32m
Lallana 25m
Markovic 20m
Lovren 20m
Sakho 18m
Balotelli 16m
Moreno 12m

冇計通脹
結論係人地都經歷過好黑暗嘅日子

講咩兩閘overload, 人地兩閘上黎，大禁區起碼已經有3個準備頂

我地？出阿朗素基奧特先會大禁區有人，平時分波落邊路，中場又唔插入禁區，對面邊既翼又唔插入，撚會踢到兩閘落底

跟本上，其他big4，攻唔入，但係都會完成整個進攻，我地係分邊，傳番入邊，之後比人偷到波反擊

仲有高捷斯基 唐寧 禾朗連 人地真係高層一步一步build up返隊波 由蘇7開始

題外話 moreno都好過我地個兩隻左閘

你喺狗竇講好喇
唔好出去失禮

次次輸波都係咁嘈
沙蛇開始係咁用球迷陣又嘈，唔用佢地又嘈，用左輸波又嘈

成世打防守波好唔好？

痢狗冇操體能 所以先至逼搶咁勁
邊似車狗班大帝 人又懶 又要晏就先開操
都係嗰句 沙狗同契仔快啲死
油王冇心玩就賣盤啦

呢啲又係咩鳩進攻波咁威 打強隊成個中後場一逼就怯搓唔返個波上去 結果永遠都大腳斬比啲矮撚 啲反擊仲柒 睇住安或者世三拎到個波9秒9標上去結果冇人接應 又拖返變老鼠拉龜

哥迪奧拿第一季咪又係老鼠拉龜
高普就劫富濟貧 高普第一季第8名...(中途接手) 係咪都要炒
佢地咪又係要時間同用錢買人去改善

哥狗高狗沙狗咩級數
好心唔好用呢兩個黎幫沙狗奶袋啦

哥狗 高狗 第一季係柒
但人地有野睇
哥狗有傳控體系，搓到你暈，d地面進攻不知幾華麗
高狗有癲狗式逼搶，操到d球員on99

沙狗呢季有咩睇？
干堤頂頭鎚？

你望下第一季哥迪奧拿個陣.. 點樣可以唔華麗? 咪一樣都係老鼠拉龜..
你再望返車仔個陣..

成日提車仔應該有深愛過車對你唔住傷害左你

阿狗d運 仲有球證幫

咁就紅 我地比人mma親都無事 牌都無張

文尼個下黃都無

人地第一季打成點唔講
起碼佢地唔會做d普遍球迷都認為係岸撚鳩嘅事

阿踢多個都比人禁屌 加油屈仔

雪YAYA唔on9 清走祖赫特用包禾唔on9??

想問下曼聯拎歐聯阿仙奴拎歐霸，我地係咪排第6都有歐聯踢！

Yes

人地on9極第一季都排第三，沙狗呢？

排第6嘅話，要攞歐霸盃先有得下屆踢歐聯呀

阿狗都有神秘力量
又係龍門派膠
天命

Yaya回哂塘，祖赫特係般尼有幾廢你唔知？

睇嚟ching舊年未嚟車po
我哋第六都有歐聯踢

想踢就有得踢
呢隊垃圾車踢歐聯咪又係分組賽出局

各位好，之前見到某巴打話想睇5月4號最後一場主場，想問下係邊度買飛，去d買波飛網好唔好
並想找同行一齊睇先爽

利申 成日睇車迷區既cd -rom 成日睇內戰反安派

你仆街啦反安呢排輸到仆直

歐霸就得，歐洲足協規定一個國家最多最多只有5隊可以踢同一屆歐聯

假設車4阿5獌6，阿奪歐霸，獌奪歐聯，佢地已經直入下屆歐聯，唔受聯賽排名影響

咁靠聯賽排名而入下屆歐聯就會係鏝利熱，車就受制於歐洲足協要求max5隊嘅規定，就算入到第4都要踢歐霸

所以如果第6，一定要贏歐霸

車路士球迷討論區及利狗拎歐聯車路士排第5都有得參加歐聯開心慶祝區！！

我地隊波咪又輸，反安是慢長的

btw 係依 stubhub買飛得唔得
主場對屈仔
無membership 買唔到官網飛

stubhub ok

唔係member 等general sale

公道d講，big6平均實力高過三年前好多(除咗垃圾車)
依家競爭真係激到痴線

General sale 係咪場波前一兩個星期會係官網出？
想睇5月4個場

日子未100%定

車有機會踢歐霸semi

日子可能唔係5月4

暫時只有vip experience賣

就算沙蛇出哂球迷陣肯變通，佢都仲有好多死症係解決唔到

1. 簡迪而家個位唔見得係改造成功
2. 踢進攻足球但冇FORM，好似上面有巴打講，傳黎傳去2邊都冇人入攝，睇唔明佢套進攻體系想點
3. 半場出黎一定會西波，中間果15分鍾真係唔知係未去左食煙

以前有後生西瓜入攝

巴打，我都諗住去睇
不過未買飛

今晚曼狗仔究竟會輸幾多粒
要焗攻後防一定好性感

佢係有套戰術 奈何隊波無條件執行 你叫佢變通硬米煮硬飯打另外唔同嘅體系嘅話 索性換左個領隊好過啦我覺得

支持搵郭嘉諾教

喜歡安 別遮臉 任由途人發現

呢對車如果攞到第4,5都當贏 下年世三一走 隊波實有排執 講冠軍幾年後啦

干地個年 開季前咪又係咁講

YAYA一黎就雪唔回塘就假 包禾唔廢?

個球左狗好有問題啦 雲將軍一個長傳去沙拿度 利其他人都未跟得上 沙拿控完 左狗應該要準備拍 同馬神一齊守啦
馬神成場單防守唔掂沙拿 佢都冇意識幫
沙拿控完 推兩腳 到起腳個下隻左狗先到

如果佐仔一開始就衝出去 咁邊個mark費明奴..
咁撚樣射世界波都關佢事..

如果你依球要怪佐.. 咁你更加應該要怪 安散步回防

反安恥與為伍

如果買高巴列尼點睇

transfer ban，買乜鳩

好在干地黎得合時 當年佢拎冠軍果陣 鏝同猁都係調整期
如果而家真係得第3

中間大把人係度 肺癆攞到波最多咪撞場 就算起腳都仲有兩個中堅係度閘佢
馬神封沙拿落底冇封佢左腳 沙拿得返兩選擇 回後或者內切自己去 左狗哩啲要識睇啦
何況沙拿個場都幾有威脅 用兩個睇佢俾返啲尊重都要呀
但宜家係沙拿控完 推左兩下 到起腳 左狗先到
就算睇肺癆 遮線都夠啦 點可以咁遲先去閘一個射手榜第一既人

仲要肺癆個位邊有沙拿咁有威脅又近又k角位又順腳

Aleksandr Golovin on Thierry Henry: "He'd get frustrated with players in training & become abusive. He'd come out & show us how to play then get even angrier & start playing himself 'take the ball off me' he’d scream."

"You could tell he didn’t transition into the manager role."

切俾人拉左落底 kante上面兩條友 點樣中間大把人係到..
如果跟你標準.. 安問題仲大過佐仔

巴打，有無tg，大家可以傾傾

好耐未見過佢招時間停頓

講開又係
年紀大左生性？

香港個隻可以反 車個隻唔可以!

香港係咪老鼠安

香港傑斯 踢法似估唔到感情生活都一樣

安 = True Blue

你係安仔你會點揀?
唔好怪安仔喇!

佢影衰我地安仔個名

沙：可能出Cahill
可以見到真隊長 好感動

Sarri lan

人地包禾未黎之前巴塞正選幾勁你知唔知？係黎
到適應唔到

咁沙狗係意甲咪一樣勁到抽根

我揀Sammi！

識食一定係韓紅

安！

個波越哂位 好難怪安仔做野

安仔有D咁好既野食
難怪車區咁多人妒忌安而反安

今日反安大獲全勝

賓穎=夏狗

安=皇馬

車=馬明

心泳 BB

安=True blue

Therefore 皇馬=True blue

michaelballackofficial
Always great to catch up with you Didi 🤙🤙 @didierdrogba #Legend #DD #thegoodolddays #Chelsea

發覺個名有個安字嘅都係人間垃圾

金城安

go rm together la diu

非洲狗同歐洲狗

認同

傳奇夏殺 傳奇沙拿

Lkk
Hazard KDB salah

非洲狗上季入32球
夏狗最勁入16球
根據數據撚嘅演繹
非洲狗勁過夏狗一倍

Ching你係咪會去？
有無tg相討下
無得pm麻煩

忍左好撚耐 安仔正人渣 垃圾 死仆街!

Simon Johnson
‏Verified account @sjstandardsport

Interesting timing....#cfc have pulled the plug on Chelsea TV. Will cease being active on July 1.

郭晉安呢？

古圖come back la diu!!

Cut budget

干地有料既
第一季感染力強到
d球員都會打高一班波

無簽到我比佢果幾張，不過晶宮送左條手帶

垃圾黎唔使理

迷譚好過

Turnbull都簽比我 點睇

車路士傳奇

最記得佢成日接粒波會退後一步，成個人入左白界但對手向前令粒波未入白界

Djliobodji 都有簽

佢都係傳奇

我有寄比譚仔同湯仔，睇下到時有無feedback

其實佢好比心機簽

抵撚死啦 古圖走左 被人炒6:0

真係同一日？

Roman Abramovich previously wanted to sell some shares of the club but now he is ready to sell the club completely. Roman has already rejected a £2 billion offer and he is looking for an offer of £3 billion. [Telegraph]

快

希望重返金錢足球

快d走啦 好黎好去好過比人屌住走

重返中遊

係就快 唔好等下個禮拜
一次過清算朗狗 巴狗 艾狗 沙狗 左狗 閪女人 一大堆垃圾

Me

下季點都變中遊

巴打都會去睇?

仲未book酒店

買定朱古力

你仲要count 埋 冇左呢d入球 會令到車狗唔見幾多分作指標
例如 鏝1：3 車 扣左安仔反勝果球 依然拎到3分 代表安仔果球冇撚用 可以唔使理

我地個打法美斯泥打一季最多廿球
C朗25球

迪加傷幾耐

獌個勢勁到

王者獌

獌

同psg一樣 留力作客屌打疤

有感覺呢一pair贏嗰隊會殺到去攞冠軍

利申：16強抽簽後買咗獌

準備證明英超>西甲

獌 猁 鏝 真係強隊
我地真心唔夠班 由管理到球員

十年前同十年後都係睇緊鐘斯

12 m

pen

冇事喎呢球

碌咁多下

呢d波有12m

睇var

又北京電視機

屌 明屈喎

Var

其實罰得

黑哨大對決

有var
09就車拎

自己踢落人到都foul 屈獌狗都唔係咁呀

無關係 var都照黑 有order

究竟係蘇c勁 定摩daddy勁

曼都踢得好過車

拉舒福哂左好多機會

電光火石好難睇，球證睇番自己修正係好

疤狗冇一個是無辜的

車依家真係冇乜同強隊對攻睇

小花勁到

1:0

美斯。。。

可以轉台睇ajax了

唔使12m 世一屈機攪掂

美斯朋友隊 獌三個逼都射到

勁撚到癲

無lu 機會浪費晒

通埋渠 痴線

ddg竟然會比遠射收死

勁到

防中睇波

各位可以轉台了

Ddg

ddg

2：0

喂 點呀

牛油手

456了

笑死人咩世一龍門

同打雙紅睇個個差咁遠

Kepa>de gea

準備4 5 6

應該要456了

支持牙朗算

睇左十年條後防都一鳩樣

朗真係慘 美斯輕鬆刷入球

So 9 古天奴咩都唔使做

迪巴拿好靚仔

ddg今年廢左咁多

變左國家隊ddg

C7入左 1:0

牙朗神走位又入

叫親fred都咁廢既

牙朗

普巴如果回防好小小 追一追 美斯根本無可能咁輕鬆射

迪基亞(壞咗)

可能吹走佢

自己推自己友

笑死個隊友tk自己友做乜

自己友推

世一世二爭搶鏡

不容爭辯 2場mom var

TEAM KILL黎 wo

和了

包曬越位

冇越位

唔走返出黎 邊個黎

蛆自己on9

100%合法入球都搞咁耐

咁多var

1-1

阿積士反cup coming

Check一陣都岩

蛆咁樣失

祖真係分分鐘出局

獌比人撚狗咁都係算把啦

保方個心離一離

轉台睇阿積士

轉台睇Ajax啦

救左幾年全家既DDG都派膠仲有咩可能贏疤

睇緊，慨歎緊車對住呢d球隊一定唔夠踢

咪玩啦 垃圾車分分鐘紅星都贏唔到

掂唔到波wo

盲佬離開獌勁咗

不過估唔到ccc尼可以打返起

其實縮腳都掂到人 應該foul

好多幼齒好氣好力 不過下年又星散

疤嘅feeder club

我地都係荷甲不過係維迪斯

其實兩隊都好多動作 今日手好鬆

迪巴拿都幾獨食

Dybala 唔上車哂咗

戴bra男過黎做大佬好過屈係祖做小弟啦

係咪要換

級數上少數可以取代世三嘅球星

組隊靚仔11人

同時買到既機會算大

有果陣又唔珍惜

買得就要試下，而且佢可以做攻中，幫車轉4231

Kepa Morata Dybala

古圖

KANTE

Rudiger

Dybala icardi J完就可以面對返現實屌油狗老母了

老實講 依家怕左啲意假兵

古圖》ddg

ccc尼

ccc尼>古圖>ddg

祖都唔夠人踢 點玩

阿積士啲彈彈波都好睇過沙狗

戴巴狗 go che la diu

如果車場場都咁好睇就好

蛆D人完全唔夠跑

祖

De ligt一億買唔買到

De light呢球好有泰利feel

好彩冇買rugani

丹麥狗>De light

真里奈肯拎錢出黎既話有機會既

阿積士d波好好睇

祖要入2球先出到線

簡單直接

好似又係疤狗黎

屌sir同戴狗一齊上車啦屌

咁都唔入

呀積士真勁到好誇張

Ajax啲人獨少少應該456左

差D又一粒

好有默契

有冇Var

Ajax 不嬲好睇

又好氣氛

下年呢隊就解散啦 班後生仔比人簽曬咁濟

蛆除左SET波比呀朗之外成隊好似唔識其他戰術

唔會啦 ajax出名青訓

好耐冇見過hunterlaar出現

祖記被黑

夏天有得入貨就好

唔係錢既問題 係人地唔會理你車仔而家

其實點解唔簽阿積士個教練再帶理幼幼過黎咪好FIT

唔好ff咁多啦ching

人地好多都比其他強隊一早簽曬喇 幾時到我地丫

雷蛇好似係佢bro 叫佢嚟ok?

想睇彈彈波 好心就望下班球員夠唔夠sense 換教練幫到D咩
俾你簽到返黎..到最後咪又係沙利咁..
黎之前就J..到實際陣痛期就屌曬鬼 多撚餘啦..

師兄搵唔到你bo 係tg

我bk左hostel 但可以改

人地阿積士傾緊未來同巴塞合作呀 巴塞有優先購買阿積士球員 而阿積士可以任借定買巴塞B隊任何球員

咁不如我add你？
你留tg

好

依位巴打加埋tg討論下？

上年我轟係咪兩回合輸2:4俾巴塞？

Ajax ball>>>Sorry ball

我都會去 不過book左酒店

阿d波好爽

有邊個傻佬會用3億鎊買垃圾車再課金重建？

30億

Van de beek 幾正

Ching加埋tg討論點買飛？
上面留言有

沙狗 左狗 希狗
堆意假兵完全overrated
相反巴卡, 古惑佬呢D 2, 3線去到意假又風生水起

會唔會搶阿積士班幼幼

想100m買迪列治

意假水平相對真係低

呢道班人仲話奧袋狗係佢個年齡層唔計包皮算好標青人地de ligt今年都係19 van der beek 21

Ajax d幼幼好j到 執哂左閘 中堅 右翼

直接有效

Sorry ball 要有齊晒契仔 加對手柒先踢到

支持安仔!!!!

睇完祖真係覺得意甲原來真係好廢 祖今年放到甩哂 原來連Ajax都唔夠抽 仲要主場 睇返陣容祖專幫其他大會清唔要嘅人都夠係意甲屈機 乜野CCC尼 Cuadrado Matuidi Douglas Costa Khedira Mandžukić Emre Can 全部都係

打包埋個教練分分鐘好過沙狗

好想要美斯

車仔下場=祖記

完全解唔到點解車仔近年youth team成日係青年歐冠又拎哂冠軍又盛 又話個青訓系統好完善 但永遠出唔到de ligt 包皮 joao felix sancho呢種質素嘅新人出黎 唯大好接近比較好嘅已經係cheek

你都on9
唔比人踢又想d青訓有人地果d咁勁
返去打飛機啦

Chelsea are ready to return to Eden Hazard’s former club Lille for his replacement Nicolas Pepe. The Ivory Coast winger has made it clear he wants to leave this summer. Lille have responded by slapping a £70million price tag on his head. - Mirror

前排咪講左睇錯囉傻閪

一陣好似買摩納哥d人咁
人地就買mbappe b.sliva fabino
我地就買baka

搞搞下唔係好想去又貴左，一支公好金

咁都搵到

share房囉

Odoi jovic Pepe
Mount kante cheek
Telles rudiger Zouma James
Kepa

Mount你嗰屎眼咩

仲搵happy仔，痴撚線

喺車踢波冇可能比你犯好多錯
有時出一場踢得唔好即刻打入冷宮
睇下乞衣仔就知
影響哂心理質素
新人只有CHO係落場有信心
就算RLC初時落場都係怯怯地
基斯癲臣一失波就騰哂雞

美國狗躝啦

乞衣頭自信爆棚喎

年年外借大軍40幾人比足哂機會regular football啦 最後都係得ake b仔比較好d

我應該講得清楚少少
乞衣仔係自信爆棚
但被打入冷宮
暫時睇都係一般

但其他人如果心理差d
驚出場犯錯被貶
就會好易騰
跟住就會連環出錯
喺其他球會呢d壓力通常係少d
睇下鏝嗰個科頓你唔會覺得佢好大壓力咁踢

返到嚟好快被狗化

你睇祖記輕鬆7連霸就知意甲得啖笑 意大利國際賽成績又麻麻 係油王先迷意粉野

要同一隊夾慣夾熟先得 借哂成隊去維迪斯算啦

橫掃青年軍比賽根本證明唔到啲咩
近年放走嘅青訓有邊啲真係成材？
最叻仔嘅已經係得ake同b仔

真係有料嘅切cho勉強計埋天神
依家咪慢慢上緊位
再之前25古外借打到曉飛
返到嚟即踢施治落後備

所以咪話真係有料嘅
自然有得上位擔正成材
冇得賴出得少
唔通kalas出得多就變vvd咩

可能係人地有料個堆好早已經上一隊比賽 唔踢青年軍eg. Ruben neves sancho de ligt zinchenko rashford

Barkley青年軍嗰陣球王黎

仆你個街barkley都有人迷

其實我覺得天神應該要好似切咁借下比英超隊壯下膽先 留係到又無得出

車班青年軍唔係屈體格咩

個時睇對疤青年軍個場

d傳波走位高下立見

"Ajax ball" 上年歐聯外圍賽出局
俾你請返黎 一季唔夠 咪又係變狗

管理問題
無論係咩球員定教練過到黎
最後都逃避唔到被狗化嘅宿命

天神仲要係德甲踢過唔短時間都咁

笑左 除左譚仔叫做有英超經驗 其他

It means absolutely sod all but Chelsea knocked an Ajax side including De Ligt and Van de Beek (and Justin Kluivert) out of the UEFA Youth League in 2015 en route to winning the competition for the second time in a row. Funny how things go.

當年車仔班青訓贏阿積士

阿積士就係有系統

隊長迪列治

15年青年隊輸比車路士

17年歐霸盃決賽比獌撚狗

18年荷甲亞軍

19年完勝鍠及蛆入歐聯四強

根本睇人多過睇系統

我地一樣出到丹麥狗，但心態柒到佢根本咩系統都幫佢唔到

名宿艾殊利高爾接受英國skysports的訪問時指：「這場比賽是我今季看到他們踢得最好的比賽之一，他們表現得像一支球隊，很團結、眾志成城，球隊也創造了很多埋門的機會，他們把球賽的節奏掌握得很好，控球也做得不錯，尤其是佐真奴，只子在上半場的表現非常出色。」
「但像車路士的一支球隊，我們必須贏下每一場比賽，不論你踢得有多好，我們需要的是贏下比賽、拿下三分。車路士在今季一定要進入前四名，但這其實有點奇怪，因為車路士的目標其實是要爭冠的，我認識的藍軍是要為聯賽冠軍而戰。在我還在踢車路士的時候，我也會遭遇過這比賽的情況，我也明白這個感覺，但我們要知道如何踢回水準、如何反彈，回到爭標的軌道上。但在我看來，這一隊車路士並沒有當年我們爭標的鬥志和熱情。」
他又對前隊友夏沙特的轉會發表意見：「我覺得球隊必須要留住他，他在今場比賽踢得很好，創造了很多機會，只是欠缺了點運氣，我不能想像車路士沒有了他。他在車路士很開心，他愛著球隊，球隊也很愛他，我實在看不到他要離隊的理由，可能是皇馬和施丹太吸引了吧。」

打包李城雙閘ok？

安仔=安仔
車狗=sammi
疤狗=賓穎

可惜香港個安仔唔及巴西安仔咁忠誠

沙狗=？

肥仔友人

安仔true blue咁忠誠
唔好侮辱安仔

車迷=?

其實冇得咁比 車隻安仔根本唔會同賓穎同的士

Nicolas Pepe will only leave Lille OSC for Chelsea this summer. He is a big fans of Chelsea.

Where is #CFC

賓穎：佢都係我同胸喎
安仔：我屌你個非洲呀，我巴西架碌柒

每日鼠報唔興加呢啲

個個名宿都知夏狗唔走得
油狗快撚d賣盤啦,屌你老母

阿積士本身捧新人個系統已經勁

而睇呢條迪列治個位置感同丹麥狗差唔多，但個用波，頭搥，心理質素同埋領導能力全部喺丹麥狗之上

佢喺咪已經比疤mark咗？

比車mark左

but no bid

油狗已經無心搞

躝啦油狗

屌你老母臭閪沙利走未呀含家產 踢撚埋啲垃圾足球

車狗既話去到17年已經比人叫躝

Kalas>丹麥狗

人地啲走位幾流暢,我車班球員走位仲係生硬，波底有幾個仲要好差，想踢華麗足球冇咁易

dllm>kalas>丹麥狗

迪加

Legend Drinkwater

是但啦
總之俾機會踢多啲就會變vvd
好似係

Chelsea are ready to sanction the transfer of Emerson if they receive an offer in excess of €25m. His representative has already met with AC Milan to discuss a potential deal. [CalcioMercato]

快 可以買閘了！

夏狗走左
隊垃圾車仲値錢咩

It'll be Zola rather than Sarri alongside Giroud today - the word is Sarri had a 'minor medical procedure' on his mouth (he's fine, just in a bit of pain)

🚬 牙痛

食煙食到蛀牙

麻醉藥敏感病發唔該

Zola says Toni Rudiger's injury is not as bad as first thought. There is a strong chance he will be back for the Man Utd game. Zola adds Gary Cahill could be on the bench tomorrow, and stresses the club captain has been the ultimate professional this season.

#Giroud says 'I'm very frustrated when I'm not on the pitch, but I just don't want to show it'. Trust me I'm not happy to play the second role.'#cfc

Giroud admitted to interest from foreign clubs in signing him (as allowed by his contract situation). Some of those clubs were from China, clubs in France went on record as interested

Zola says there will be some changes tomorrow but not many.

又要睇曼城打狗了

丁力

冇人睇？

快到

洗唔洗咁快先

250勁到 哥迪奧拿點教波架

1:1

輕鬆到

on9拿樸迪

兩邊快到

橫傳做乜9

丹麥狗>拿樸迪

剌激了

1:2

岩岩先黎睇就已經1比1

呢場波咩野事

癡撚線son

鏝城收皮啦

兒子朋友隊

呢場好睇了

咁快2:1嘅

幾唔鍾意泡菜都好，Son真係亞洲球王冇之一

鏝要入3球

2:2

Nba

痴咩線 2隊波

蝕底啲 同鏝丹麥狗單換拿撲狗啦

我睇緊d咩

咩料啊

2：2 有無咁撚快

打藍球？

2-2

今季兒子勁過harry claim

會唔會太正 場波

兒子打正前仲勁過claim

打NBA

主客其他快手入貨

fifa都唔會咁

痴撚線

15分鐘已經入咗4粒 痴線

係10分鐘

懷疑fifa racist son fifa d數值都幾underrated

兩邊都比ea做

下半場應該會好悶

下年son最少都87

熱狗一個大力神同SON就同鏝55波
我轟就比人炒

唔會啦 鏝迫住要攻

人地攻擊球員整體勁d 艾力臣 Lucas kane son
我地得世三安

3:2

cls 5球

差1球 鏝

我地成隊有邊個拍得上艾歷臣既創造力?

入球show

熱狗過山車 250堅勁 計走位入攝分分鐘勁過世三

fake ball feel

又係脆皮亞
CLS
第2粒啦

艾狗有迪布尼1%傳中技術就好

隻脆皮亞好有朗狗FEEL

250今季入好多呢d sane突破係勁 但講走位真係250

怪daddy賣走左kdb好過

猁比波圖禁屌

大力神d work rate好鬼高

250走位係PEP一對一教出來
呢個就係SARRI 同 PEP嘅分別

又換個角度諗我地多咗個簡迪

如果車要淨係靠azp傳中就真係sad

計狀態點都係大力臣今季高過kdb kdb差唔多半季無踢

車要成隊教晒咁滯

有冇諗過係沙狗教到成隊咁廢

250番到英撚又會廢番 高狗教人真係勁 成隊都高一班

son真係屈

熱狗重要唔泊玩對攻
痴線佬

猁會唔會比人cup

熱狗守仲死啦 你睇班後防 博作客入球仲好

利晉級了

問題係成隊本身sense都唔掂 依d有眼睇..

走位係平時訓練練出嚟
要合埋眼都知對友點走
呢D先叫傳控

可以留力啦

猁狗依家一定希望鏝入多一球

睇落阿,疤,痢,鏝踢落都係差唔多勁

疤而家似美斯朋友隊 計整體未必夠鏝猁阿

訓練最多係磨合..
要知隊友點走.. sense先係重點..
hazard同mata 法比 咪又係一拍即合..
有sense既人走埋一齊先有"默契"

尋晚阿積士三角短傳

賤種ROSE
內心戲

唔好覺得放晒有走位嘅人上陣就OK
默契先最重要

想知佐狗有冇後悔唔去鏝

鏝仲要未出sane

踢波同做人都鳩鳩下

熱狗班友踢落夠硬同狼 車而家d波好公務員feel

有sense訓練唔掂都係碌